{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013792",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161647?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 썬라이즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及びご利用は宿の規定によって決まります。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンション別の期間未確定により料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約することができます。 バーベキュー電気グリルやガスグリル、バーベキューグリルセットなどが利用でき、利用時間は17:00から22:00までです。 プルモン、ムルモンのセットもご利用可能で、構成品と価格はセットごとに異なります。 ブルモン202号の場合、雨天時に炭とグリルバーベキューはできない場合があります。 ペンションには海の展望客室と禁煙客室があり、プールもあります。 客室内には一酸化炭素検出器、煙感知器、消火器が備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及びご利用は宿の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽は慎まなければなりませんか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表の間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー電気グリルやガスグリル、バーベキューグリルセットなどが利用でき、利用時間は17:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "プルモンとムルモンのセットは利用できますか？",
            "answer": "プルモン、ムルモンのセットもご利用可能で、構成品と価格はセットごとに異なります。"
        },
        {
            "question": "雨天時に炭とグリルバーベキューはできますか？",
            "answer": "ブルモン202号の場合、雨天時に炭とグリルバーベキューはできない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションには海の展望客室と禁煙客室があり、プールもあります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室内には一酸化炭素検出器、煙感知器、消火器が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 713
    }
}